vetting如果唔得，我真係會好唔甘心

阿爸拎緊綜援，阿媽有案底，罰一千，冇坐監，案底已喪失時效，我自己就冇馬會户口，冇借過財仔，冇翻過工，冇信用卡，冇犯過罪。
咁既情況，過唔過到PI既vetting？

{如案底已喪失時效，該罪犯等同沒有被定罪一樣，因此，如他在求職時被僱主或其他人詢問有無犯過刑事罪，他可立即回答：「無」。該人不得因為沒有披露其案底而被解僱。}

我係咪可以填表時寫阿媽冇犯過刑事罪？

真係好唔開心，我真係好想做PI，如果真係有人答到我，我真係會好感激

你做我隻狗，我至多俾多少少狗糧你啦

講真既， 一定收皮

只怪投錯胎

聽講依家只睇自己，不過都會睇少少家庭背景

屋企人有案底係好麻煩

講真，我哋又冇份做你嘅vetting，所以真係唔知㗎。

你點知自己係衰vetting?

案底又點會失時效，講無就即是講大話。

咁既話，就算做到PC係咪都升唔到

係，但我又做唔到啲乜，好鬱悶

你考咩啊其實

我想睇下有冇人係同我一樣，但都考到

唔一定考PC 你可以考救護員都可以的

你咁想做咪同父母脫離父子關係囉
做申請同登報做個樣啫

收皮啦 有人唔做做狗

你响呢到問咪即係叫人攻擊你影響你士氣
隨緣啦

唉，其實我都係前幾日先知原來呀媽有案底，開頭真係好嬲，好憎佢

不過諗諗下都係算啦 咁樣都無補於事

PI

志願係帶狼虎中女上安全屋食完再食？

小弟無知

其實救護員係咪要有bio知識？

同埋係咪有急救證書會着數啲？

咁又過份左啲，雖然話係名義上，但俾着我個仔咁做，我都會好sad

private investigator唔使考，有案底都做得

登報脫離父子關係，你估而家畀人追數呀登左就冇人黎追你還錢？
喺香港無論你用咩方式都唔會喺任何層面上脫離到血親關係，咪聽兒登仔廢up啦

你過晒selection process未

唔得先講喇

細個有睇過，最深刻係Bosco陪隻巴打係同一簷下度過暴風狂雨既一晚

你家庭背景同我一樣？

聽講其他紀律部隊冇睇到咁嚴？
利申 聽海關朋友講

Pi 家人有案底必定肥 放心

AO入職查唔查3代？

如果唔查，係咪升職升到某個starting point都要查，要你填GF200？

好肯定既一句說話，多謝

打鳩你老母啦，累人累物

咁考海關，救護, 消防啦，唔洗整gf200

傻鳩 你上網睇下而家AO咩料先啦
最少就HKU勁科HON
部分仲要牛劍 又有碩士
同PI根本爭幾個LEVEL

BTW 同PI比既係EO
利申:做政府

唔甘心都冇用
怨鳩你屋企人啦

BTW AO EO都要GF200

做PI 折福啊

睇開d 啦

我覺得就算係俾我考到PC，真係咁好彩俾我升埋上去，又真係咁好彩去到PI嗰個位，但其實都係收得皮

咁樣冇晉升機會，老實講，考個PC翻黎都冇用

(個人覺得)有唔啱既屌醒我

升到去officer grade都唔洗？

聽講消防救護check自身 可以試下

我同你處境一樣 但家人案底仲嚴重過你
我而家日日都好唔開心 有d想死左佢算

我記得張form 係問有冇被法庭定罪 唔係問有冇案底 所以唔可以答冇

講緊自身

btw 我係繼父有案底 我已經睇化唔再考了
調番轉睇 打私人工等緊上位 人工低少少 但係唔洗輪班捱夜 仲好做啦

同勉之，多謝你

我明 但死又做多左

仲有其他工既，唔洗咁快去到呢個option

繼父都計？

唔洗諗

要寫落去 唔通佢會唔睇？
考幫辦，係僱主角度，咁多人做咩唔揀個清清白白？

你考警察都要學急救啦

救護officer grade都係只check自身？

我學歷唔高又無料又窮又搵唔到咩好工
屋企人又垃圾 十幾個案底都夠膽死
仲要隱瞞 唔到vetting都唔同我講 浪費左我好多光陰
細個果陣又沒照顧我 咩都俾唔到仲要連累我
愈講愈想死

屋企人有案底仲諗住考差佬

認真，無案底都可以查到嫁，即使只係守行為，無入過條罪都查到，你可以試下唔報，不過警察部最重視係誠信，見過有人比人警司警戒都做到老散，講左d咩你自己參透下

VETTING關綜援咩事，如果你窮佢唔請你，簽名果個都比人告歧視啦

有案底無關係，唔係黑社會相關罪行就得

佢vet你係睇你有無人派黑社會入去做卧底，唔係犯黑社會相關罪行無影響

我勸你咪搏，佢門面果套好講誠信，你比人周到一次佢有record你呢世都唔洗再黎

登報斷絕關係就可以

希望你肥

頂你啦 touchwood

不過我都預左啦

你on9
講左呢樣野冇法律效力 簽衰仔紙都冇用

係，我自己都上網查過，根本冇呢樣野

聽天由命 呢d 野唔到你控制
只可以生壞左條命
可能你入到都頂唔順d 文化要走呢

好想做PI, 係因為想當差? 想做紀律部隊? 定純粹想入政府?

如果係想當差, 你係唔係自己接受到佢地個套先? 做警察要做幾多違背良心既野, 你有冇心理準備?冇既話你一定入錯行

如果你有能力考到PI去到vetting, 其他紀律部隊or政府工應該都好有機會

又多件兒登垃圾

仲有 pi vetting 都 vet 幾多人下
Vet 完再要計分入班 大概有2/3係唔夠分入唔到
所以唔洗咁失望住 未必一定衰vetting

但你個case最好打定輸數

我父母同自己全clean
vetting 完都照收皮

你呢啲背景多數都唔使諗喇